科興有毒 (原：呼吸有害)

廢老缺氧乃犯賤 預料自己體力健
掰開雙眼望 靈體看似慈詳

嗦氣太用力 缺氧已離場

廢老缺氧乃犯賤 預料自己體力健
掰開雙眼望 靈體看似慈詳
嗦氣太用力 廢老已離場
被你的氣味 築起了圍牆
從頭再呼吸 殘存那種美
現在嚐到的苦 從前是最動人甜味

舊事物充斥空氣內 一呼一吸都有害
床邊有你 廳有你 進出於腦海
寂寞充斥空氣內 抑鬱吸入來
寧願閉氣 吸進你會沾濕眼袋

勉強再試試站立 自願地展開學習
盡快適應著 殘忍的低氣壓
似欠缺勇氣 不敢失去你
亦欠骨氣讓 身心也逃離
從頭再呼吸 沉沉那死氣
滲滿氧化浪漫 沉迷在這耐人尋味

舊事物充斥空氣內 一呼一吸都有害
床邊有你 廳有你 進出於腦海
寂寞充斥空氣內 抑鬱吸入來
寧願閉氣 吸進你會沾濕眼袋
窒息都不意外 不呼不吸不盼待
不要你 不要你 要清空腦袋
盡量振作也應該 每一扇窗也打開
不怕你 不怕你 怕科興有毒

血壓急降著 心跳更尋常
未及吃早餐 或令你心悸
現在後悔得早 難評論這毒苗何物

但事實早登刊報內 這支科興真靠害

郭富城嘅弱？

從頭再溫書 報讀那恒管
現在讀到的U 從前是最屈機恒商

廢老缺氧乃犯賤 預料自己體力健
掰開雙眼望 靈體看似慈詳
嗦氣太用力 廢老已離場
被你的氣味 築起了圍牆
從頭再呼吸 殘存那種美
現在嚐到的苦 從前是最動人甜味

但事實早登刊報內 這支科興真靠害
床邊有你 廳有你 進出於腦海
病毒充斥空氣內 針針都有害
寧願武肺 針刺進會攻擊腦袋

勉強再試試站立 自願地展開學習
盡快適應著 殘忍的低氣壓
似欠缺勇氣 不敢失去你
亦欠骨氣讓 身心也逃離
從頭再呼吸 沉沉那死氣
滲滿氧化浪漫 沉迷在這耐人尋味

舊事物充斥空氣內 一呼一吸都有害
床邊有你 廳有你 進出於腦海
寂寞充斥空氣內 抑鬱吸入來
寧願閉氣 吸進你會沾濕眼袋
窒息都不意外 不呼不吸不盼待
不要你 不要你 要清空腦袋
盡量振作也應該 每一扇窗也打開
不怕你 不怕你 怕科興有毒

大陸劣質科興有害 打針吉死不意外

廢老缺氧乃犯賤 預料自己體力健
掰開雙眼望 靈體看似慈詳
嗦氣太用力 廢老已離場
脈搏急降着 心跳也停來
從頭再啪針 或令你心悸
現在後悔得早 難評論這疫苗何物

但事實早登刊報內 這支科興真靠害
床邊有你 廳有你 進出於腦海
病毒充斥空氣內 針針都有害
寧願武肺 針刺進會攻擊腦袋

勉強再試試站立 自願地展開學習
盡快適應著 殘忍的低氣壓
似欠缺勇氣 不敢失去你
亦欠骨氣讓 身心也逃離
從頭再呼吸 沉沉那死氣
滲滿氧化浪漫 沉迷在這耐人尋味

大陸科興堅有害 打針吉死非意外
床邊有你 廳有你 進出於腦海
寂寞充斥空氣內 抑鬱吸入來
寧願閉氣 吸進你會沾濕眼袋
窒息都不意外 不呼不吸不盼待
不要你 不要你 要清空腦袋
盡量振作也應該 每一扇窗也打開
不怕你 不怕你 怕科興有毒

墳邊有你 翕有你 冚家請節哀

Push

廢老缺氧乃犯賤 預料自己體力健
掰開雙眼望 靈體看似慈詳
嗦氣太用力 廢老已離場
脈搏急降着 心跳也停來
從頭再啪針 或令你心悸
現在後悔得早 難評論這疫苗何物

但事實早登刊報內 這支科興真靠害
墳邊有你 龕有你 冚家請節哀
病毒充斥空氣內 針針都有害
寧願武肺 針刺進會攻擊腦袋

勉強再試試站立 自願地展開學習
盡快適應著 殘忍的低氣壓
似欠缺勇氣 不敢失去你
亦欠骨氣讓 身心也逃離
從頭再呼吸 沉沉那死氣
滲滿氧化浪漫 沉迷在這耐人尋味

大陸科興堅有害 打針吉死非意外
墳邊有你 龕有你 冚家請節哀
病毒充斥空氣內 針針都有害
寧願武肺 針刺進會攻擊腦袋

窒息都不意外 不呼不吸不盼待
不要你 不要你 要清空腦袋
盡量振作也應該 每一扇窗也打開
不怕你 不怕你 怕科興有毒

廢老缺氧乃犯賤 預料自己體力健
掰開雙眼望 靈體看似慈詳
嗦氣太用力 廢老已離場
脈搏急降着 心跳也停來
從頭再啪針 或令你心悸
現在後悔得早 難評論這疫苗何物

但事實早登刊報內 這支科興真靠害
墳邊有你 龕有你 冚家請節哀
病毒充斥空氣內 針針都有害
寧願武肺 針刺進會攻擊腦袋

勉強再試試站立 自願地展開學習
盡快適應著 殘忍的低氣壓
似欠缺勇氣 不敢失去你
亦欠骨氣讓 身心也逃離
從頭再呼吸 沉沉那死氣
滲滿氧化浪漫 沉迷在這耐人尋味

大陸科興堅有害 打針吉死非意外
墳邊有你 龕有你 冚家請節哀
病毒充斥空氣內 針針都有害
寧願武肺 針刺進會攻擊腦袋

受死都不意外 科興針針不盼待
不要你 不要你 要清空腦袋
盡量振作也應該 每一扇窗也打開
不怕你 不怕你 怕科興有毒

病院有你 黨有你

Bi-on-tech針不得進內
科興吉入來
寧願閉氣
不怕武肺
怕科興殺害

push

廢老缺氧乃犯賤 預料自己體力健
掰開雙眼望 靈體看似慈詳
嗦氣太用力 廢老已離場
脈搏急降着 心跳也停來
從頭再啪針 或令你心悸
現在後悔得早 難評論這疫苗何物

但事實早登刊報內 這支科興真靠害
墳邊有你 龕有你 冚家請節哀
病毒充斥空氣內 針針都有害
寧願武肺 針刺進會攻擊腦袋

廢老再試試復活 自願受科興毒藥
盡快適應著 殘忍的低氣壓
似欠缺勇氣 不敢失去你
亦欠骨氣讓 身心也逃離
從頭再呼吸 沉沉那死氣
滲滿氧化浪漫 沉迷在這耐人尋味

大陸科興堅有害 打針吉死非意外
墳邊有你 龕有你 冚家請節哀
病毒充斥空氣內 針針都有害
寧願武肺 針刺進會攻擊腦袋

受死都不意外 科興針針不盼待
不要你 不要你 要清空腦袋
盡量振作也應該 每一扇窗也打開
不怕你 不怕你 怕科興有毒

廢老缺氧乃犯賤 預料自己體力健
掰開雙眼望 靈體看似慈詳
嗦氣太用力 廢老已離場
脈搏急降着 心跳也停來
從頭再啪針 或令你心悸
現在後悔得早 難評論這疫苗何物

但事實早登刊報內 這支科興真靠害
墳邊有你 龕有你 冚家請節哀
病毒充斥空氣內 針針都有害
寧願武肺 針刺進會攻擊腦袋

廢老再試試復活 自願受科興毒藥
盡快適應著 殘忍的低氣壓
似欠缺勇氣 不敢失去你
亦欠骨氣讓 身心也逃離
從頭再呼吸 沉沉那死氣
滲滿氧化浪漫 沉迷在這耐人尋味

大陸科興堅有害 打針吉死非意外
傻瓜廢老 死廢老 冚家請節哀
病毒充斥空氣內 針針都有害
寧願武肺 針刺進會攻擊腦袋

受死都不意外 科興針針不盼待
不要你 不要你 要清空腦袋
盡量振作也應該 每一扇窗也打開
不怕你 不怕你 怕科興有毒